返工之後有女朋友同無,分別好大

讀U個陣都唔覺
返工之後,人地放假就温女,我放假都唔知有咩做,人生好似0一樣,無咩目標

唔想做0 何解不嘗試吓做1 呢？

當儲錢，仲好

冇咩做所以走去買野

草嚟無咩意思

叫雞

叫過，已戒